攞明鬼黎水馬前幾個，但引唔到真示威者過埋去

有冇人覺？

ON9

有無圖睇?

捉完鬼未 不推文

拉

我唔係想捉先捉，但冇人覺得奇怪？佢地幾個自己不停做引警出黎GE動作，但人地集會開始冇耐，我只係奇怪SORRY